想搵返段廣告片

內容係一男一女畀個賊脅持住
個女好緊張 心口跟住係咁起伏
個男睇到扯 最後扯到最盡 用jj㩒緊急制
call班警察嚟

有冇人睇過

唔記得
我估係偉哥